發夢見到香港七一革命

夢見香港人
為咗一班英勇嘅義士
為咗我哋失去啲烈士
為咗被偷走嘅呢22年
為咗唔想再有下一個烈士
為咗香港、為咗我哋下一代

香港人Full gear企出嚟
對抗社會嘅不公
同呢個極權政府嘅殺害
7月1號
光復香港
時代革命

為嘅係建立真正屬於我哋香港人嘅香港

你班殺人兇手
以為殺人唔洗填命

根本就唔係你班仆街死就我哋亡
我哋唔會放棄亦唔會投降

發開口夢講

其實真係要去到革命

唔想再見到有人因為絕望而死

當獨裁成為事實
革命就係義務

七一一定要殺入去金紫荊，拎班狗官黎填命

推啊

記得帶齊同著齊發夢要用嘅嘢

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

又走多個戰友
聽日唔出嚟發夢嘅
唔好嗌自己做香港人